中國累積逾千萬人移民海外 美日加最受歡迎 美移民律師：家長對中國洗腦教育不信任

去到冰島都有班賤種係度

香港人 time to avenge.

吓
中共輸出「選民」咋
呢班咪日後民主黨嘅選囉

反美是工作 赴美是生活

移民左仲係大陸愛國思想大有人在，根本中共默許呢班人去外國侵蝕其他國家

咁又點啫
到班小賤種轉頭長大咗，又翻入去共享榮耀

蝗蟲大遷徙

睇嚟要去到死後移民天國先唔會有支那人係到